[討論] 同35歲以上女人拍拖？

※ 引述《rovk (...)》之銘言：
: 有些熟女還挺有風姿的，可是又深怕交往了卻沒結婚，耽誤到女生的生理年齡..
: 不知道大家有什麼看法？
: 我有些朋友是說，女人到了這年紀，性情都不是很穩定，就是怕遇到玩咖
: ，所以不安定感很重，相形之下，會影響到自己性格，交往起來男人壓力很大。
: 有些是說，這年紀的女人，見識多經歷廣，反而相處起來沒什麼壓力，該磨的性格
: 稜稜角角，出社會那麼久也應該磨光了，所以好相處？..
: 有些是說，這年記的女人都所有點經濟能力且成熟些許，所以男人負擔可以輕鬆一點？
: 比較沒公主病..
: 不知道有沒有人跟超過35歲的女人交往過，不論是老男老女配還是嫩男老女配..
: 可否分享一些經驗？包含分手後，會不會很激烈？畢竟她年紀大了，被男人
: 耽誤了生理年齡，恨透了？

有得屌，一定屌

這個話題超好玩 來寫篇論文研討一下
我有經驗 而且因為這個前女友 認識了一票35歲未婚的女人
而且我有好多個朋友都是姐弟戀 所以來分享一下

就不講單一個案(女生真的很好的個案) 我們來講"大多數"的35歲以上未婚女子

我相信人總有善良的一面 所以即使35歲女子與我年齡個性有差 我都會努力相處
但我一位做貿易生意閱人無數的朋友 一語便道破
他講的很直 也很尖銳

他說
以台灣現在的婚姻觀念來看(有比較強烈的婚姻觀念) 35歲還沒辦法把自己嫁掉的女人
基本上就是有問題 如果她長得醜 那當然就是問題所在
如果她長得不錯 那肯定是她性格上有很嚴重的缺陷(不然誰不喜歡正姐)
問題絕對存在

我本來還不信 後來看著這群女人 我真的覺得她們問題很嚴重
(她們全部都是35歲以上未婚女子 姿色身材都很好)

結論很簡單
基本上 沒有人會不想追求幸福 所以35歲的女人想不想結婚有孩子 多半都想
你如果遇到一個35歲以上女人跟你說她一個人生活很幸福
你不用懷疑 她騙人的 (因為她一定有想 一定)
她騙你 同時也在欺騙自己

至於那些電視上一天到晚在報的不婚女性正妹 多半比較年輕
她們根本還沒開始見識到現實的殘酷
你現在指的35歲以上 多半會是民國60年~64年出生的女性
這個時間點的女性跟65年次以後至70年次的女子觀念是有差的

70年次的女人根本現在還沒滿35 所以還是輕熟 根本還沒熟
她們講什麼單身無敵的觀念 根本都可以叫做無知 因為她們還有價值(肉體)
你去看65年次以前的女人就很明顯

你朋友說對一件事 性格不穩定
這是真的
女人如果內心有婚姻想法 當35歲一到 也差不多是正常人結婚跟生小孩的極限年齡
這時還沒有好對象的話
你放心 她性格絕對不會正常 尤其是 越漂亮的人 其實一定越不正常
如果她只是因為長相普通或醜醜 那表示她性格有可能是好的
但一個正妹變成正姐 到了35歲還不結婚或沒對象

很明顯的 她們無法跟男人好好相處 或是被家裡寵壞 覺得老娘不結婚無所謂

很多年長有婚姻女性 在聊起她跟老公之間怎麼在一起
一定很容易會說 "我是被他騙到的啦" 這種半開玩笑的話
但這其實就是事實
女生就是要騙騙 善意的騙騙 也就是說 她們必須有一定程度的天真與衝動
才會比較容易走入婚姻

一個女人到35歲 看過太多事 對男人所有的夢幻感覺都很難存在
她們已認清這世上沒有白馬王子的事實
她們已不天真 所以會有兩種情況
1:對男人沒有幻想 所以很紮實的想找個男人好好相處走下去
2:對男人沒有幻想 所以"更愛自己" 以自己為前提
要不然就是天真過度
3:天真過度的人就是一天到晚說沒遇到好男人 她還在等白馬王子
那就明顯是因為她內心設定的條件過高 高到她身邊的追求者她都完全沒有興趣

你覺得以上三種假設情況這樣看下來 你碰到的35歲女人會是哪種??
只有第一種會比較好對吧 事實上你碰到第二與第三者的機率極高
而事實上第二種機率最高 非常高
因為第三種就是眼睛長在頭上 她根本不會挑你的嘛
除非你條件好到 比她身邊的追求者都好 你自己想想有沒有吧
(要想清楚 她35up 所以經濟力與看到的男人的經濟力應該都超過年紀比較小的你)
所以會跟你這"幼齒"男在一起的原因
其實不外乎 就是覺得你對她好 或是你是潛力股
潛力股很好 但是她如果是覺得你對她好 那可能就不好囉 要注意囉

因為你要知道 她們所謂的你對她好 其前提可能是建立在
"她比較愛自己"的前提上
換言之 她比較能在多愛自己的前提下 跟你在一起
再講嚴重一點 就是她覺得你比較好控制
因為你配合度高 因為她35歲見多識廣 所以你很容易顯得幼稚
所以她很容易有主導權 你會對她好 她要的是這個
因為年長有經濟力的男人很可能會覺得她要的主導權很雞歪
因為這種男人想找小女生太簡單了 她們這種老女人反而很可能會被甩

我朋友說了一句很簡單的話
這些人是吳xx的書看太多了

而你要知道 吳某人的書看的多沒關係 要求在愛情中有主導權也ok 畢竟我也是個M
問題是
她們35歲還嫁不掉 這就有問題了
如果她的性格真的是有強勢作風 而以上條件又符合(外表漂亮之類的)
那很明顯的 一定是她太過份 所以跟她交往的男人最後都無法忍受她而分開
不然 正常來說 如果是男人可以接受的強勢 就會修成正果了 不會到35歲的

你朋友說的基本上都沒錯 我前女友不但如此 而且她那票朋友也都一模一樣
性格不穩定 不安定感重 而且其表達方式會變成亂發脾氣
自己想要做什麼就做 根本不尊重別人 非常的自以為
而且很愛強化自己 其實那很可悲
她們會一直強調自己要過怎樣的好生活 沒有男人也無所謂
越這樣講 其實就代表她們內心越想要那個東西
((我看到的例子約有十位 她們不是被同一個男人一直騙
就是被不同的男人騙來當砲友超過五次以上甚至十次 比例超高))

你也不要覺得女人有經濟能力有什麼了不起
男人該負的責任就是要負 你越有成就越有錢 不好意思 女人越要聽你的話
她越有經濟能力就代表她越不需要你 也越不會配合你
她的確是會被社會磨的比較圓滑 但圓滑未必是對你圓滑
當她覺得你哪裡讓她無法滿意時(金錢或個性) 她可不見得會對你圓滑
社會上不就是如此現實嗎? 你搞清楚這就是社會化

還有 你說她們沒有公主病 絕對是錯的
你怎麼不這樣想
""她們很多人就是上一代的公主 到了35歲結不了婚一天到晚耍屌 其實
自己寂寞又可悲 最後一天到晚被男人騙交往一陣子又分開重複循環 硬要說單身很好""
這其實有很大一群人是上一代公主病的"下場"

我不否認 還是有35歲以上的好女人 不過以現在臺灣社會的形態
那絕對是少數 因為大多數的人還是會強迫自己35歲以前嫁掉
我也遇過老少配結婚的 女生就是35 男生30 兩人滿幸福的
但是那女生不算美女 而且個性好到不行 簡直是學佛的
而且兩人交往十幾年了

你遇到35歲以上的女人 越漂亮還單身的 你越要注意

我朋友講了句話更加機歪 不過卻是鐵一般的事實
他說
"女人過了35就很難生了 不會生的女人 男人要她幹嘛 不如找個年輕的還比較爽"
"生不出來的女人沒什麼價值"
我覺得他講話很機歪 但卻代表絕對的真實
因為他家很有錢 他找老婆一定要找能生小孩的 否則別說他爸媽不能接受 他都不能

各位男士 你覺得你現在有錢嗎?? 沒錢又如何? 你只要努力 總有一天會有足夠積蓄
你相信我 到那個時候你肯定會想要有家庭
家庭不是找個女人就好 是要有孩子 男人大多還是會想要自己的種
生男生女無所謂 我們不重男輕女 但總比沒有孩子好
男人到一個程度一定會想要這個 更別說爸媽都希望你能有家庭孩子
到那時你的女人不能生 你覺得你到時會做什麼事??
我勸你不要鐵齒阿 否則那只是一場悲劇而已

你要答案嗎? 為什麼這些漂亮女人35以上還單身 我給你其中一個答案

因為她們已經很難生小孩 而她們的眼光很可能還想找好的
問題是好男人或有錢男人還單身的 都會希望有孩子 所以人家不會要她
所以她們會一直遇不到"她們要的"男人
因為需求與供給其實已不符合

你想想 如果你38歲未婚 這時已有房有車 遇到一個35~37歲女人
你會娶她嗎?? 你在娶之前你會不會想她能不能生???
你不想 你爸媽會不會想她能不能生??
如果真的生不出來 到時你會怎麼處理 你爸媽會怎麼處理

我這樣說或許有人會說我大男人吧

不過我觀察許多人 包括長輩以及我的許多客戶 只有一個結論
"女人最終的勝利永遠是小孩"
小孩能成為堂堂正正的人 甚至有成就 對女人來說是絕對的勝利
就算老公不好或外遇 只要孩子好 心向著媽咪 女人就是勝利者

換言之 那些一天到晚說自己不想要小孩 養小孩很麻煩所以不生的女人
你看她們幾歲 30歲以前講的都不算啦
太多人只是爽日子過慣不想生小孩 害怕責任而逃避
另一種 就是已經放棄生小孩的人
你覺得35 up 的女人有多少人會這樣??
你覺得她們會過的好嗎??
她們現在看起來很好 但以後會輸的

我有個阿姨 60歲未婚 她人其實很好 但是個性越來越奇怪
全家人都知道她好 但她講話越來越傷人 現在家族已不願意太常與她來往
所以我可以看到不婚女性最後個性會變得怎樣
而另一種 個性沒有變機歪 那多半是有"宗教或心靈寄托"

回到前面說的 供給與需求問題
我可以告訴你我看到那一票35歲女性現在大多在做什麼
當她們想要的男人不跟她們在一起時 她們轉而尋求年紀輕的 或是離婚單身 或外遇
而這些選擇大多都會出問題 因為自己沒有改
我可以講的很明白 最終的路還是只有一條
你必需乾乾淨靜的跟單身男子交往 就算是離婚男人 離婚原因也不能是妳
這樣才會有好姻緣

我看到這些女性 因為心裡面其實是想要找有點錢的男人
而事實上有點錢的男人早就結婚了比較多 沒結婚的個性或外表一定不是很好
她們又不要 繼續在找"她們要的"男人
所以在結不了婚 性格改變的前提下
她們有很多人會進入"外遇" "破壞他人婚姻"的狀態
那其實就是她們看不上身邊的男子 轉而想強求他人
而最終結果大多都不好
(我說的例子裡 十個有三個已經破壞過他人婚姻了 33%的機率喔)
(至於被不同男人欺騙多次當砲友 十位裡則有六位)

所以呢 你跟這種女人交往 你千萬要觀察清楚 她是個什麼樣的人
她內心對你是不是騎驢找馬 不過這很困難
因為人家就是比你有歷練 會隱藏 你看不太出來的
她外表好看 但個性是不是如此呢??
是否真如她所說 跟前男友交往x年 結果前男友劈腿所以分了 所以現在單身??
(這是很多這年紀的女人會用的說法 當然有很多是真的 但也有很多是假的)
(就跟風塵業女子一定會跟你說她是為了家計才踏入的 就算是真的 那又如何)
你可要慢慢試探她 也許會探出你意想不到的秘密
她有可能墮胎過 有可能跟有錢人交往被玩弄過 有可能以前自己也是玩咖
有可能是別人的外遇對象 當過第三者

我相信 純真的女孩 其實她永遠都有純真的部分
純真不是表現出純真而已 而是她對人生與感情有好好經營的想法跟方式
如果你認識的35歲以上女性 她告訴你的感情史是
交了又分 分了又交 交了又分 分了又交
或是 分了又合 吵了又分 分了又合 吵了又分
那不管她在你面前表現的多純真 把自己說得多純真 你要知道 上面那兩行字才是真相

車禍時有一條可以主張 就是應注意而未注意
如果一個35歲的女人跟你說她交過幾個男友 而"那些"男人都不好 所以她現在單身
你覺得呢 真的是那些男人都不好嗎?? 還是她本身也有問題
就算真的那是那些男人都不好 請問 她眼睛是不是有什麼疾病? 還是腦子?
一直看錯男人 或是一直被男人騙
你覺得咧 她至少有一件事做錯吧
"應注意而未注意"嘛 所以她是不是就是有點問題

""她一定有問題""
而重點是 那個問題或是"那一堆問題"你能不能接受
對了 不要太期待她會改 因為到了35歲以上個性已定型 除非信教之類的
或是遇到重大變故 否則個性難以改變

至於你擔心的 分手後會恨你 其實這樣問 是不是代表你想玩??
其實你不用太擔心啦 如果分手會很恨你 那她真的很愛你
到那時機歪的人是你 你自己不要機歪想清楚 不要玩人家 真的不適合就分手

她們通常都不會有激烈手段 因為35歲以上 不是只有被一兩個男人騙過傷害過了
你幹的事 只要不是太機歪 對她來說肯定是小兒科
至於耽誤人家時間 這根本不用擔心
人生100年 她已經耽誤35年了 已經很難生小孩了 不差這點時間
你反倒要想清楚你以後要不要小孩 不然對女人來說傷害更大
你如果是好好交往 沒什麼耽誤不耽誤的 除非你是玩人家
反而是年輕男子要注意清楚
越是這種35 up 的女性 你越要花更多時間來觀察她
因為她有問題的可能性越高 尤其是性格
而且正因為她有歷練 所以你得花更多時間來看透她 不可心軟
絕對不要因為"她已經不能再耽誤時間了" 你就傻傻投下去

因為一個願意付出一切談感情的好女生 就算35 就算心裡急
她還是會按步就班的跟你相處 也同時要觀察你
如果她在交往還不夠久不夠了解彼此的狀況下就急
其實那就是她急著想把自己嫁掉 而你就是飯票
也很有可能是她想隱藏自己的什麼 不希望你了解她那麼多 過去
那總之都是不單純

我可以給你一個觀察的重點之一 就是她的交友
如果她往來的男性女性朋友 以離婚者 有外遇者 或是同樣嫁不出去的女人 居多
那麼正符合我朋友說的一句話 "物以類聚"
因為這其實都算取暖
她們藉由認識一些本身有外遇或離婚的人 來說服自己婚姻不可信
或是藉由一些同樣嫁不掉的女人 來彼此強化自己 告訴自己單身很棒
如果是這樣 那就是有問題

如果她交往的朋友都是有結婚有小孩 像是什麼同學會都帶小孩來
大家都很開開心心 出外郊遊踏青
那麼代表她常與家庭幸福的人往來 長久下來個性應該也會趨向追求真正的幸福與相處
兩人相處幾乎不可能不吵 越常與夫妻往來 就越能了解"相處"這兩個字的意義

湯姆克魯斯的電影"征服情海" 裡面 芮妮齊微格的姐姐就常在家裡開姐妹會
裡面全都是失婚婦女 一天到晚責怪男人
但最後湯姆克魯斯去找她 芮妮說 "你一開口就征服我了"兩人破鏡重圓 全場鼓掌
那就是真相 其實這些女人何嘗不想要幸福 何嘗不想有婚姻與家庭
如果你認識的35歲以上女人一天到晚強調單身很幸福 你就想想這部電影的劇情
你就知道她在說謊 而說謊原因為何 就是你要去了解的

如果她走的是"慾望城市"風 我勸你千萬不要想跟她修成正果 她願意玩玩就好
所謂慾望城市風 就是常常強調單身無敵 然後交幾個好姐妹都是一樣沒結婚的
你知道慾望城市為什麼紅嗎?? 它的觀眾群女性為多
因為太多女人都這樣了
而為什麼影集版最後四個女人都有幸福?
你知道嗎 就跟一般我們在看AV裡盡量不拍男優的臉是一樣的道理
因為看AV的人對男主角其實是自我的投射
你覺得一群女性觀眾如果看到慾望城市四個女主角下場淒慘 不崩潰才怪
慾望城市最後四個女性皆修成正果
"很明顯的是在說謊"
你覺得四個年近40的女人最後都結婚並且有兩人生出小孩的機率是多少??
事實上慾望城市的結局應該是極其悲慘 四人有兩人能結婚就不錯了 還生小孩咧
如果你看到的35歲女人有慾望城市裡四位女主角的性格或感覺或經歷
那記得 別抱什麼期望了

有個要點 35~37歲基本上是個關鍵期
這個時期一過 女人其實性格會有改變 她們不會再追求什麼幸福 家庭了
有些人或許還在硬撐 不過有正果的機會也越來越低
所以 她們在37以後 基本上都是在
"找伴"
只是
這個時期的"伴" 是可以換的 所以這個時期變成外遇或亂搞的可能性極高
大概要等40~45過後 那時找的伴侶大概就是終身的老伴了
因為容貌與肉體大多已不再 這時就是真正的個性相處了

年輕男生們要搞清楚自己是不是對方過渡期的"伴"

講我自己的例子 前女友最後是跟我分手 沒劈腿沒亂來 只是口口聲聲說我配不上她
因為她收入確實相當高 不過 性格上的問題讓她胡亂花錢口袋空空
後來變成第三者介入別人婚姻
然後每個禮拜都打電話給我 顧左右而言他
我知道她其實想有幸福 所以才會這樣 但是她的方式與她追求的東西根本不切實際
而且個性上的問題不改 最後也是被人家玩完丟掉
最後回來找我 但我也不要 (開玩笑 妳跟有婦之夫通姦耶 我可不想遭報應)

要注意 35歲以上女人 面臨是否還有機會追求幸福婚姻的轉戾點
只要處理不好 很可能會變成造孽 性格上也很可能會"病態"
所以一定要觀察

有人說男人越老越吃香 我在看到這群35歲up女人以後 我才真正有實際感覺
沒有看過的人不會了解的
當你看到她們感覺自己越來越沒有本錢的時候(太多女生真的真的很怕老)
因為這個恐懼而開始做一些亂七八糟的決定
更可怕的是她們隱藏的很好 所以少有人可以清楚看到並且阻止她們
她們的公主病已經進化到一個程度 能夠把大量事物合理化 而且具有說服他人的能力
其實就跟無頭馬車一樣 馬再好 跑再快 最後都會撞毀

我跟原po想說的話 其實也是我跟許多未婚女性想講的
追求幸福的路上 不能有這種恐懼 在這種恐懼情緒下做的決定 絕對會演變成錯誤
就算你是跟對的人在一起 也會因為你的這種想法而讓它變成錯誤

所以35歲 以上的女性未婚 不是罪
但是男生們得真正看清楚 她是個怎樣的人 所以才未婚
希望原po遇到的女性是好的

分手會好煩

傻老，屌完就走，仲同佢講感情？

就係會比人死lur
唔肯俾你走
恐怖情人咁

同35歲女人拍拖冇問題
我過埋生日就5張野

35 都仲ok, 40 up 點睇?

條柒頭仔太岸鳩比著我一腳申佢落太平洋

照屌

又係呢單
但呢單條仔痴過條女，個人覺得
30歲人0反抗？？

同吊阿婆有乜分別？

小朋友 大左你咪知囉

傻鳩柒頭係唔識野，笑得佢輕手啲

18、22你唔要，揀個阿婆？

百貨應百客嘅野…

唔係話18，22唔屌，係話18-42都照屌

原文有理,本人經驗見到d老港女都係咁

其實篇文漏左
未結過婚嘅先會係咁

離過婚/真係拍多年拖之後散嘅唔算

厭左妹妹

熟女好屌過妹妹仔多多聲

識野

純文字討論？

推乜鳩啊

吳婉芳我ok

識玩

好撚臭咖

部分認同 拍左好耐拖 比人飛個d 真心慘 比你咁標籤

離過婚嘅都係，其實

30歲男同35歲女拍咪冇問題囉
邊個叫你20歲搵35歲女人

35+

LM

識幾個30幾嘅女仔，依家仲單身緊

26歲試同過34歲離過婚既女人一齊

一齊左一年半散左 個年半真係好似拍戲咁神奇

可能唔想晒你時間/其實一早無愛

做乜散
佢扑野係咪好叻

42認真如果係鬼婆嘅話 我57都仲OK